智龍迷城 國服區(18)

啊！！！！！

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

#2

眉狗俾狗屌

樓主陳日射完藍色水之後有無咩遺言要講

負評了 請樓豬好好反省

點解一個咁嘅垃圾post都開到18

不是吧
每日鬧樓主是很舒壓的

屌你老眉周年轉蛋又中重覆
神眉我屌你老味臭化西！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

就夠非洲玉‼️ 抽不抽萬性好

唔岩新手抽

屌你老眉周年轉蛋又中重覆

多得樓主唔少 正仆街

明明咁能多隻無 都可以中返福爾摩b

我屌你老母垃圾game!!!

想私了樓主 有冇手足JOIN

沒了

差d以為猸蛇燒炭瓜左

反眉力得返我一個 個心好痛

到‼️

幫樓主刷首抽！！

樓主生生世世都係中国人
認同請quote

嗨

quote

斬

斬眉刀

MS一次都冇歐過 點解會咁

樓主pm我叫我講野小心d ⋯⋯

搞到我都唔敢LOGIN了...

佢要開始活動了 大家小心

你唔login都會pm

我唔睇等佢一直send

棄c

Quote

反眉是為了保護神眉

好的 接受了

一時忍唔住又串親人
都係入返嚟屌猸好！

一日不屌眉
一日不吃飯

我每日都吃飯

明天不屌眉日

那樣明天就不會來了

緊急屌眉

樓主阻撚住我食B囝涼粉

又係大馬路練跑

遲左三個月終於跑到去大馬路

樓主幾時向被出賣手足致歉？

茅出賣過 唔計

平衡是胸

y元朗班手腳口罩都不用咁癲
佢地無聽過你個名嗎？

樓主轉左職做左膠

我打撚死佢

(大笑)

幾時4？

笑得咁開心 睇得出樓主好鍾意比人打

佢覺得我唔夠佢打
佢有GEAR 正仆街！！

樓主有咁好打就唔會比人雞姦啦

唉 禾高汁到連樓主都駁5到

昇gor屌眉屌到走晒音

再嘈抽你啲限

屌左成晚眉

百幾個防暴捉一個
唔講以為佢地捉拉登

你老母比我屌緊呀

屌你老母牙

屌你老猸好玩唔玩 玩屎?

做乜比膠me
有講錯嗎⁉️

啲猸駁唔到,就會衝過黎捉你

呢樣真

睇咗 好能癲

大家中咩跟班？‼️

驚自爆唔講

樓主晚餐

國服鳩眉 犯有雞姦死罪！！！

食完屙返包保鮮紙 早餐再食

(被)

樓主見到鬼? 條街無人都射

樓主慣左屙完即刻食返

受不了
看不下去

屌

咩鳩

你

滷猸❗❗

嗨 老眉

老眉再世

樓主幾時先有報應

你見到佢就知一早報左了

你地PAD港版 有冇彈APPS

沒‼️

屌你隻閪

去左巴哈搵救星 終於唔彈

岩岩喺谷 有人SD左張樓主找數相
唔敢貼喺度

等眉加我入谷等左一年都未等到

我都等唔到 眉是否死了

佢個良心死左

一出世已經無了

個個係腦

神眉好嗎？

神眉準備發動聖戰

想john
冰島等？

問下你好嗎都不可以
下次講粗口

不好了吧

眉 最近還好嗎

聽講準備聖戰

還好 謝慰問

著草未

樓主要去台灣了

不用

佢鋼鐵韓粉黎
過去幫韓国魚助選

哈哈

🦐🦐

樓主點睇你上頭準備交你出去

核彈 樓主今天沒有retweet

國際戰線準備輸!!

收到風佢呢期好多私人job做
沒空retweet

佢逢1-5都偷偷地上門捉手足

98呢幾日靜左 係咪比你捉左!!

佢好鬼‼️ 成日周圍 咁

你跟蹤佢

喂 咪屈‼️

個個都知你成日跟蹤pad手腳

講事實

斬post!

話斬又唔開新post

推到上熱門OK?

App台不會上熱門的

試下

狛猸一家親

好

程好球!

又十一點了🚬

打機未

佢剛剛完成pad馬拉松

Oj

迖哥終於出聲‼️

不反了

佢只係報告一下佢同莊端兒食生日飯

同場仲有tommy
會不會尷尬的

不會吧 牙達一直有關注事件的

我都關注到佢一直扮黃

牙迏一向撐警

你都系

屌眉黨同神眉is 誓不兩立的

YES ❗❗

😞

屌你老母

喂‼️

真係第一次覺得捉到五毛
個樓主鬼到痴線問極佢都唔肯正面回答

你好撚煩，blocked
你自己發脾氣發飽佢

貢撚似你

連狗不嬲唔睇建議的，默默自幹
佢上左連登幾耐咁都不知道嗎

連仔我老4 咪中傷佢‼️

同埋bam 5毛不嬲有做
佢有咩證據話無

屌佢老味仲要自己打殘體字

試下貼BAM圖睇下佢BAM唔BAM你

我第一個report

笑到我din

呢招幾屈機的 無啦啦屈人發脾四

佢呢d無證無據既9up陰毛post係度帶風向
叫佢慢慢查案啦

以前個d風向同神探post我都覺得係佢樓主 唔係鬼
但呢件真係100%鬼

你老眉又發脾4‼️

神探POST全部唔撚睇

以前個d風向同神探post我都覺得係樓主on9

打錯字

核彈睇不睇

我本身都係諗住入去笑柒下條友個推理咁撚多bug
點知原來真係鬼黎

去大台睇手腳ff pad新寵好過‼️

PAD不了

去18+台睇sp post了🚬

就輸都不睇

你入去自貼撚圖
我就同你永久和解

一齊加入ms大家庭
樓主條柒頭玩錯台版 唔驚比佢阻住晒！！！

佢要入性病post貼

神眉咪能再偷用牙遲ac

本來入左寶可夢大家庭
但隻驚想學PAD 7年後先公測

是不是那隻什麼大師

頭先又轟咗3000石 0 5星

捉鬼大師

屌眉大師

你為左25手足追到去寶可夢?

有沒手腳挽過捉鬼對戰機‼️

日版快login30日了
但仲未夠20lv

樓主是食屎大師

台版就60lv了🚬

Save了 句野萬能的

寶可夢都有分5星4星的嗎

係 我玩乜GAME佢都叉隻猸腳埋黎

有😞

同你個屎眼一樣

屌你屎忽牙

下個月買寶可夢挽算了

果然係牙眉 同想像中一樣咁25

其實真是幾好笑

樓主個屎眼連榴槤都插得入 好能萬能

清高汁！！

有錢

我是咪用得好過樓主

系 樓主比人雞姦過漏左道陽氣
講金句都沒咩霸氣

咪清搶口啲啲娜g搶口啲

咪屈 識我既人都話我好funny

同好angry

成日比你25好難唔angry

挽不挽？
想打能死你d寵

ms朋友好難搵 想喊

Gay都沒

非25

屌你老味閪要等台服執撚柒左同日服合併先有機會同到你協

又發脾氣

咁你真係衰on9嘛！！！

有沒手足同意

同意

覺不覺眉清幾高汁？

不同意

屎汁就有你份

識我嘅手足都知我對事唔對人！！
我地講道理架嘛

gchi!!!!!!!!!!

25指數幾高

好多heater‼️

仆街 無人接我個gag‼️

唔接

幫幫手

太高汁接唔到

專登ge

ching你呢個高汁ho lun ho siu

嚟緊想係勿花臣搞返場棟篤笑
有沒手足支持？

你個人企係到就已經係最好笑既笑話！！！

Is

誠招數位熱愛MS的戰友
我在此鄭重承諾絕不會好似樓主咁出賣手足

U分化撚！！！

你發脾4！！！

我 無！！！

MS甘好玩都MO人玩 哭左

屌到樓主玩返日版

5ho 實比佢25

日版top20抽到木天‼️

想掉樓主雞蛋

跟

咪益佢

屎魔法好了

佢食屎狗泥

一有屎食就上水❓

樓主今晚睇不睇山本自拍

樓主發脾4

搵到樓主未

牙遲

終於用到個金句

屌你老母駁唔撚到淨係識腥粒膠出嚟 你有冇撚用呀屌你老味 夠膽就出聲啦柒頭死黑警
打示威者就叻 喺呢到就口啞啞

喂

是不是比你更有霸氣！！！

系！！！

如果連狗肯bam樓主條五毛 我願意每年課7蚊！！！

bam左樓主我無人鬧

咁都係5bam

唔止你 係成個post

加個眉狗標籤比樓主
等成個連登一齊鬧佢

你好撚煩，blocked
你自己返去含撚含飽佢

法國關蛇隻分身越來越勤力出post

樓主分身遠阪凜最近都冇洗站務台了

不是吧
見到佢好努力出post無人理

原來今日牙猸去咗接佢老4大粒墨監

樓主又多300石用

又準備迫害手腳

慣左了

變身

牙介轉珠咁勁的

樓主又有免費新限玩

4個7C 2隻大手指勁刀

幼龍好似有用d

好伏喎

要水樓主換幼龍

牙眉提我login拎石ok?

不了

記得攞石‼️

幫我login ok

到時已經比u 迫4左拎不到石了

係咪想打撚到聽朝

有沒手腳就打完@我

@神眉

@樓主

@眉
比我打

屌曬你地屎忽

香港最大 PAD telegram gp

附屬資訊頻道

你至係比人屌屎忽個個

入了 感謝🙏

巧橙

牙cat?

我icon係我自拍嚟

未估到‼️

做乜撚野 喺呢度拉人入谷

牙遲入未

我是女泥

呢度大台嚟

入左眉谷

港女好好J

沒😞

放送負皮同牙猸一樣咁多

@眉
打完了

睇完了

好不好睇

唔知乜能野合作嚟

老餅野泥

U sick?‼️

驚爆危機好似仲連載緊

5能SIX 抽神UPUP算

有麒麟skin
想打jer

Jer仔脹起咗

你有病？

光明王又變返兵器譜第1

舊希好能慘
中能左L珠詛咒

等緊代行SKIN

眉SIR提我每日拎石 THX

聖誕珠皮

@眉
超轉港女係咪無著底褲

無港女 唔知

送粒稀石比我，進比你睇

得1 不了

進左了
好似無著

鹽濕仔❗️❗️❗️❗️

牙澤‼️

好擔心超轉版主要挽L字‼️

覺5覺今年登入先送5石乞衣😌 上年登入送100石 隻驚係咪就執

5sick‼️

依家PAD最強係邊隻！！

眉狗好強

光埃‼️

牙眉聽日陪佢老4準備飛去台灣

嗨 有無人掛住我？

冇

開咗邊4個skin‼️

314先睡

321醒了

屌你老猸
睡前一屌

咩skin

十週年日任牙

？？？？咩game

LoL

佢刀5玩LOL=.=

屌佢屎忽 是咪比你b到唔挽的

系！！

估到‼️

希望眉清可以為我主持公道!!!

捉咗佢上桂林了

仲唔瞓?唔係陪你老4大粒墨去台灣咩⁉️

牙眉 餓了

樓主：短期內沒有赴台打算

4未

未

快啦‼️咪能揼波鐘‼️

咁狠心😥

對你唔狠 即係對自己殘忍

就快比樓主b4

hi 樓主

去吃譯囝了

吃屎吧

用屎魔法掉你

不是吧

嘻

樓豬成日b害手腳

又中咩‼️

No屈

眉清在嗎

有你係度 又點中到嘢呀

在

屌你老眉 日日射手足

做乜要迫人入會‼️

入了 感謝🙏 能給個管理員做嗎

神眉好嗎

還不錯

祝福？

祝福聲想你都聽到 可記得當年

澤囝😞

捉得未

發夢比眉狗打過 你問我答

咁仆街⁉️

阿sir有咩做唔出

孖金😞

眉非sir

點有的

課金

又話派幾百石 派未

就了月頭開始

你老眉又b害？

岩岩比佢B害完

好凍 有無手足攬住我

我

又屈

寧願凍死

每日5石派得咁能慢
如果有一日比樓主捉左返去眉竇就拎唔齊了

真 5想派就咪能派啦==

呢排都不出去發夢了 直到派完石為止

睇黎山本都比中共收買左！！！

之前搞共服搞到損手爛腳都仲聽共共既話

同樓主一樣咁ON9

Yes

樓主on9啲

合作星數又通漲了
99%同眉狗有關

猸蛇

收到風PAD最近個生放送好多dislike 係咪同樓主有關?

佢用bot比負皮

佢以德報怨

我最多雪中送屎

雪中送眉

老眉

眉屎了

老眉失禁

恭喜‼️

眉蛇

佢係安全屋唔方便用電話

今次粒希石咁難出既

係咪要屌下樓主先會跌

★屌神眉老母 milf 時間又到了！

又提老母

出自關心

派石未

每日兩粒緊‼️

牙遲😞

原來PAD個故事MODE連CV都沒😑

我配

安全屋大5大

我間屋幾安全 但不大

想收刀片?

咩事‼️

咁能易中

不過都係唔玩==

個名改得好靚❗❗

CHING SICKBALL

玩個陣剩係中金 唔玩個陣就比鑽我
仲賤撚過眉！！！

慣常手法‼️

你❓

玩不玩都比樓主b害

好迷失

唉😞

牧場cow邊條女

揀唔到既話
可以學樓主咁搞基

禾揀女主的
怕比人雞姦

你老母臭閪仲有心機轉珠
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致轉珠
你問post前問自己對唔對得住出面班手足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

@眉
吉屎忽都有得生仔‼️

想比WINGTO瘋狂用粗口鬧

陳晚wingto鬧得我好啱😞

樓主成朝唔見人 原來去左譚囝貼野

係佢啦
比cctv影晒

眉狗真係好撚仆街 又想陷害人

未打coin

重打緊杯

打緊粒閪石

杯杯就完😞

幫拎冠未

5.1😞

最後一定0.1

@眉

扮能夠未

由佢發脾氣

眉狗收皮之日就是我重返PAD之時！！！

唔洗重返了

剛剛掉左樓主落化糞池

開大餐了

樓豬幫我代打未

屌眉

我是牙遲打手‼️

撐眉行動 正式啟動‼️

撐眉行動 正式壽終眉寢‼️

又開live ‼️

禾聞友撈die

ok

屌你老猸射左三十幾石都未上到3%

又唔出食飯片
成日開live 9up不務正業‼️

懷仔劇場好能癲

謝

斬眉行動？

屌你老母臭閪！

比懷囝屌足粒幾鐘
而家喺呢度發難

懷仔個收尾來

今日係咁多先

儲左500體!!
祝福我出希石?

大波mei又想執雞？

祝福

又祝福人地唔出
你心地唔好

祝福我打杯？ 要爆石了

同迖哥一樣講乜都無主語

可以買曬兩面‼️

我買晒不撐眉個邊

滿左技了 都是無希石
屌樓主母

老眉又出黎？

搵樓主祝福就預左係咁

我這樣討厭他完美如此

牙撫是文泰來？

不是
我是第十五代皇極驚天掌門人 吳留精

挽曬5粒石都上唔到 得返自然體了

🤣🤣

我屌你老母垃圾杯！！！

好易打

同樓市個冠越黎越遠

直頭係0😞

扮我？

樓主好渣

扮乜野
真0冠
Mei9ching又成功分化手腳

樓主先係0
請尊重，謝謝‼️

呢排要瞓16個鐘先夠

咁能瞓得‼️

有病 聽日去睇精神科
我拎白卡的

昇gor比狗射低左

我操樓主媽b

一齊？

原來你真係有精神病
仲引你唔到‼️

神眉(白卡)

神猸仆街死

WEAK 樓主一更都唔止16個鐘

轉珠未

原來係真

斷冠了😞

都唔係齊 是但啦

智龍迷城 國服區(18)

#527 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主快d4

樓主今日比自已友開車撞

收到風樓主準備告鳩架狗車襲狗

場rank 羊定豬‼️

等緊樓主提我幾時派石

派我

有無絲打可以同我做心理輔導‼️

即係典

派石比我

我地日日喺呢度幫你做緊

U絲打？

傷害來 not輔導😞

屌你媽咪麵玩野呀？

牙遲攞曬石未‼️

米能咒詛我

睡不到好能精神
一精神就想屌眉

屌你❗❗

貢能祖⁉️又開工收屍⁉️

不

今次人人都有讚中！！
ＢＴＷ 屌你老猸係咪想逼撚死我？

我真係屌能死你個扑佳❗❗❗

多謝猸清 我抽到粒8星牙‼️‼️‼️

屌你屎忽！！！！‼️
6清字

笑西?
我發覺同完你玩無運行！！

抽了沒 中８星我就係屌爆你屎忽！！落降頭吸運猸

沒 兩下乞衣抽都中6

今晚幫你含

猸蛇字

笑西？

唉 想棄驚了

PAD「神眉」叫反眉黨閉嘴讓撐眉網民高潮！ 屌眉網友罵翻

Why

你老眉沒有石牙

我明😞

撐眉網民=佢自己

抽5中

兩抽都是魔劍美神的6星‼️

眉的祝福👍🏻

神眉又抽晒d鑽

比佢祝到我中左L字個隻七星‼️

98幾時4

咁神眉呢

牙眉我屌你老木！！

樓主洗緊水箱嗎？

樓主4了

一定不會

對

多謝燒山‼️

每日屌眉 唔屌唔知身體好

屌你屎忽

撐眉網民在哪？

蕩失路了

不就是你嗎

棄x

撐眉刀手(已迷路)

到！

喂 非刀手 咪屈

小你老眉飛刀？

樓主又射野上民居

佢無jerjer的

米屈

射野定無jerjer

兩樣都是

樓主捨得收隊未呀
咁能嘈點訓呀

眉狗係鍾意鳩叫

落樓踩單車都唔得

何妖

咩樹！！

見到了
下個到清算神眉

叫山本回收樓主d鑽強

眉妖

收回樓主食屎博士學位

駁回 佢應有的

佢屎魔法師

好能凍

攬住我

報咗警 等收6C信

天氣越寒冷
樓主越淫賤

淫賤不能移

凍到射撚左波

你個屎眼爛未

凍到我要入臨時鼻寒中心

處來

有圖慎入！童被笑像殭屍！奇蹟卻在他身上狂發生

Mei⁉️

個飯盒正不正

不 投訴了

瞓未

4仆街
有飯盒都投訴

吃緊牙活靚lunch

吃了牙樂😞

食剩半盒扮能晒野

二人份量嚟 我重要同人些牙

吊.. 死藍屍

仆街 邊個用我ac⁉️

樓主dq g phone

媚

樓主快被審判

何罪之有？

武磊😞

跟蹤罪‼️

［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

牙眉吃lunch了

唔計

智龍迷城 國服區(18)

#552 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

郵意等樓豬

有牙遲就有我‼️

同我互射萬聖福袋未

太飽？

唔答 驚自爆

第一層中間條龍咁能難出

係曬6清到

6囝比你逼走左啦仲屈人

你老眉出了
出埋稀石先跌😑

你老猸
我升了2隻滿技都未有希石

收曬虹幣未‼️

太耐冇收信有幾十粒過左期

ok，今日又瞓咗16個鐘

同咗我哥互射了

吊你老猸

夜晚十二典重置牙-.-

拎咗1次之後再拎要10點幣-.-吊

點解牙

屌你?

你點影的

叫屋企人幫我影的

唔洗訓‼️

牙活早餐好撚好食😋

程好球

3歲弟割包皮花4小時 父母一拆紗布崩潰：整根不見了

眉

牙眉早餐好唔好食

屌那星中學生用普通話傾計

關蛇教落要大大聲屌柒佢地

diu no chinese

樓主黎

佢小四

屌 仲要係我啲c弟嚟

當佢地係眉咁屌啦

一個係眉一個係47303

法國佳囝做左港共貴賓
有豪宅住有人服侍

死左個女都冇咁好待遇

牙佳人生贏家？

個情況就好似當年韓狗魚撞死人一樣無事
之後飛黃騰達住大屋
差在佳囝未出來選香港市長

聽講條女比帽佢帶 仲有性愛片！！

咁就要殺人

我有樓主同47303性愛片！！

兩隻狗互屌？

屌你老母呀

咪屈，樓主is0

次次都要幫佢澄清，唉

98都係0仔
同牙眉互插

你地未飲咳水牙

P5 出新一集了
PAD復刻未

BTW SAO DMC

想哭
第二集sao小直得半秒背影

大波唔準出鏡

G唔準出鏡

今日係咪唔夠飽? 係咪又要我質你食屎

有無睇呀
連個克萊因都多佢幾秒

你又是佢啲恩客牙

我個sao ac成撚日中6星臭雞娜

弓起‼️

多能到想哭，不中二佢

Why咁多種頭毛‼️

無 諗住等佢出哂先追
依家睇緊刺客守則
有無啲主角好撚屈機嘅動畫介紹

小直正幾能多

我係你恩客

個d異世界全部都係主角開掛的
無乜內容不想睇

不了 有性病的

U去4吧‼️

Why你地咁維護佢😞

因為你259

被hack
改pw先

Ching小心‼️

佢唔是259

佢係4259！！

牙眉貢能識玩

法國樓主又偷偷地轉珠

未搞掂萬聖

個武器好像不錯👍🏻

搞掂了

樓主g姦98單野未搞掂

樓豬成日留底粒膠

佢技窮

佢留低一粒 就喺高登派廿粒

找不到我吧

等我來

牙眉我睡了
我睡前願望係想牙眉性病好返

樓主係高登bam左幾多手足？

0

頭寒了

原來係你放鬼風吹雞入屯門
搞到比人大圍捕

連登會員‘臭魚’係大波Man既鬼，放伏吹雞最少害死五個手足！

好似有post 叫唔好去😑

換黃龍定幼龍

#反眉

其求一只吧
反正出年都送多粒換

#反眉

睇定啲先

#撐眉

想要2way武器‼️

#反眉

#反眉
#佢老母係水炮車
#屌你老母仆街死廢柴含柒生滋食屎眉

#出賣手足

眉:反正兩抽都會中晒兩隻 嘻嘻

不了 要留運中溫泉g

為何有十四個負評 而0正評的

屌解永遠又有得buff 😑
勁能到傻

因為你冇開分身

又沒😞

幫手正評未

你提左我未負評

thx 即刻比返

最後答案麒麟

#反眉

an機送10甩石

又貢能早

納粹蓋世太猸係你?
要人舉手抱頭下跪睇到好嬲呀

上水第一件事就係反眉！

每一個回覆都代表反眉

#你今天反眉了嗎

原來有父幹既感覺係咁好
一路以為屋企好撚窮
自己又打份牛工 睇唔見將來
點知琴晚老豆好認真咁同我講
你快d儲錢買樓 我其實留左50萬俾你
雖然唔知真定假
但係而家好有動力去返工搵錢

樓主出賣手足賺左幾千萬了

唔怪得佢而家唔再賣屎忽

咩事？！！

佢個屎忽免費不用錢

想追擊98了 有無佢啲料爆下！！

大把 pm我

屌 原來佢是啲咁的

收到風樓主想踩住98洗底

沒可能吧

唔可以比佢得逞
要成日監察佢

不得不承認98的確是比樓主還要仆街

過an攞石了

咪咁乞e啦

我是

食飽未

好能肚餓😞

go化糞池

屌個靚tam仙🚬

我屌...又屈

樓主噚晚話得我地好岩

911

又自私吃

必需屎

牙遲！

又想乞我個雞翼?

兩個一齊吃啦

狛猸

屌撚死樓主

5ho😞

屌死牙眉

樓主0仔 好鍾意比人屌

非

非常鍾意

駁5到？

非基

今晚灌醉樓主再掉佢出街比狗執c

睇8婆個投票先知原來咁多人玩pad

做馬的

又係你

下

我就4了
體諒下ok?

樓主出禁制令

5ho4
4咗就不體諒了

咩事⁉️

我屌你老眉

我唔建議麻包猸

講個笑話 香港司法

山本話我得了魔法石缺乏症

我都有😞

樓主腦部缺乏症

佢係腦部異位症
生症係屎忽度‼️

繼續屌樓主

回家了連登無言論豉油

試著說不撐眉

不撐眉

嚇到我個連登都set咗密碼了

有無瀨c?

差啲 好在去得切廁所

1q題
樓主個名 猜一種動物

4259?

佢地點會拉自己人

1q題
邊兩個數字最撚臭g

開估未

都係唔講了

咁當我啱左

強制登出有咩用 有人偷你ac
登出完之後佢就會唔記得左個密碼=.=?

有冇ching可以幫我問下班友

無得 眉了

佢地覺得係差佬用緊部電話
登出就用不到個ac

你點知的

你上次講

我睇查案post學cc台邏輯

福耳摸z

可摸耳5好扣me帽子

開po講未

1001了
但樓主出了去執c

只有眉能自由進出吧‼️

牙眉

強制屌眉

含淚換黃龍